召喚熱愛淘寶的「45」請講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

必Block佣金狗(已被bam，繼續鞭屍)

請Block晒下面嘅佣金狗，否則後果自負

• Cool巴哇啦啦（CC文文）(#64430)

• 能夠大使（冷🍚王）(#8129)

成日利用會員賺錢

此人會扮冇野咁正常討論，久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

• 滑蛋牛 (#151072)

如果唔Block，你只會睇到呢兩條友喺度狗咬狗

新手須知

Ｑ：呢個Post主要傾啲咩?
Ａ：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

Ｑ：除左Block左上面三條友之外仲有咩防佣金狗嘅方法?
Ａ：佣金link去佣金教學（必裝，專防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

請注意

．本POST已提供神器供用家自行取卷
如要求卷/POST佣金LINK/要入谷既請自行出面開POST
請勿影響本POST正常討論

．伸手前請先GOOGLE，唔岩心水請講返你已經GOOGLE左
最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

集運討論
因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
[url]。

陳年淘寶excel link

上回提要
自己去搜尋度search “淘寶xx“ xx＝post回數

12點第一批已經集緊落黎
其他果啲等佢慢慢送
唔吹了

啲傻西都唔知邊撚到衝出黎
又要話唔撚知 又要話自己ON9
我都唔知條友做乜撚野
都唔知係咪個腦有事
自己柒下柒下 以為人地好似你咁又柒下柒下

我自己就有幾件貨到左集運倉 未落香港
已經可以按確認收貨啦柒頭
你咁既豬西就咪撚又要坐住個腦又要衝出黎柒啦
其實我反而覺得你好撚核突
個人又生得蠢 又要衝出黎柒比人睇
成件事自己又話自己唔知 又話自己ON9又剩
唔撚係知哂全部就縮埋一舊啦
講你呀 froggy #15696

都唔知佢做乜鳩

點呀
新post就搵交拗

天貓魔投 都想唔要，見你地講到lag 機。
重未發貨都有得退

原來賣咗 雙11 果時 賣咗20萬台
唔知幾時先發貨

神州雙11入倉無意外地慢左
中午十二點簽收夜晚八點先登記入倉
反而有件兩點簽收既入倉時間重早啲

屌你老味又要BLOCK一件 小朋友齊鬧交就出去自己開PO啦

報告睇咗評測。試用片，好流暢。
唔退啦，好抵玩一個 tv out 神器

單件運過來都抵玩，
又唔急，買到番來都係放係一邊 備用。
再報告。

有無action camera係抵玩既？ 定係都係大牌子gopro sony個d算？

我都唔退
去旅行睇波都有用

有能力就買 大牌子. GOPRO ,
唔係成日拍片就 5,6百蚊 攪掂都唔差.

神奇的天貓魔投，199塊錢買了一個追劇神器，它能不能帶給我驚喜？
IPHONE 先可以 投屏 成個 UI ,
AN 機只可用佢個指定 APP 先可以投屏.

慢慢等緊 今次點都用順豐 上次用第二間激到死

真定假
我都買左未發貨 退唔退好

想問d18係咪大陸用順豐然後會自動東莞轉四方再運落黎？岩岩係順豐個網check物流見佢遞四方代簽左

我都係
落單嗰陣記得有得揀四方自提
奇怪點解出貨用順豐，唔怪得啦

我好似冇得揀

確認訂單個頁
㩒送貨地址個度有得揀海外自提呀

哦哦！我趕住落單冇留意，以為係過香港前再揀用邊間快遞 希望快d運到落黎啦

lm
28件貨出剩1件屌柒佢
已經過半數入咗倉

屌 睇黎有排等

好似好簡單
之前用果隻好麻煩

今年順豐極慢
上海去東莞兩日幾先到

順豐集運先岩
國內用翻佢地啲包郵無乜問題
係啲垃圾香港集運
呢個時間唔送果個時間唔送
每日淨係果3-4個鐘送 星期六日又唔送
幾十kg叫我上佢個倉自己拎
係咪有病

4px如果送貨上門係咪唔洗比20蚊, 見你地個個都唔洗比
不過真係好鬼廢, 一早短信通知左但永遠唔知佢地幾時先派到你

順豐已經食屎，做生意d貨辦都一齊慢埋
淘寶貨都算，連生意貨都一齊受影響

今年11入倉都好快

有分幾種
次晨, 標快 , 特惠,

睇賣家用邊種.
例如 北京 用特惠要 4日 先到廣東

lm

因為支付失敗, 俾咗2次錢, 係咪會自動退返一次?

雙11向天貓超市買左野，拆左2包
我向地址寫左要晚上6點後派件，但佢宜家已經係"派件中"
好不安

依家改變主意, 照得 .
20號未發貨有錢賠.
賠完錢, 再等佢發貨.
一嚿水 試吓.

一定發到

更正 係照買。

一嚿水，平平地。可以一試。
呢個價得佢一個選擇。

痴線
我部D18

11/11 凌晨1點左右比錢...
11/11 出庫
12/11 到香港倉
13/11 收sms話派送中
到今日15/11 都仲未收到電話同貨

問客服佢話派送員同我協商再約時間

我根本無收過任何電話

原來天貓派件都計office hour
明明我記得上年係夜晚派件 轉星期六收貨

唔係講產品？物流呢個post都討論得？
係既話想問下11號落單 個賣家仲未發貨係咪正常 客服佢剩係得auto reply 而家心理好唔平衡 明明佢有成4.9好高分

點解成三個post都可以post漏#2,#3

NIKE 鞋已到. 正品
NIKE 在中國旗下 代工廠之一, 惠州隆裕鞋業造製, 工廠代碼XE. 滿意.

退款囉
一係就等

有冇圖睇吓

29件貨收咗19件 睇埋聽日收唔收得晒

咁下星期2就可以開心拆箱

雙11 已搶購部 小米 MIX3 ,
依家玩預售成20幾號先發貨.
香港炒到 +600 . 淘寶黃牛 +200幾 先有現貨.
少有AN 手機, 屏佔比達 93.4% , 下爬比 VIVO NEX 短少少.
重有一日到集運點, 再報告

第一轉到齊

國內集運不嬲討論得
睇你幾點落單，愈遲愈等多幾日
用你辦法叫佢早啲出貨

邊對...
官方買仲未肯出貨

屌你 adidas終於肯發貨

你開返喇
我都係過客

閃魔轉左膠盒之後D質量好似差左

不了

轉咗好耐啦 . 一買要買兩張. 鐵盒真係靚, 成本都貴, 寧願佢賣平D.
不過鍍膜真係比其他牌子少指紋.

係閃魔訂左mon 貼
但賣家已經左貨 有個訂單號 但一直無update
幾時先會送

鐵盒同膠盒價錢一樣
早排買全屏貼,痴勁多指紋

等待. 應該呢1,2日發貨, 之後又要等待, 因為佢用 郵政.
又要等2,3日...

今次買咗3間唔同嘅貼試下

韻達食左豬油
ems都快過佢好多

條淘佬trx 帶都幾好玩

一邊睇人妻一邊健身

12落單乜都快
但就用唔到優惠

天貓魔投剛出貨攬件

仆街廣州寄東莞2日唔撚郁

爆倉喇

往年雙12會平幾多？
醒起有嘢未買

一時時
有時平過雙11，有時同雙11都差唔多

咁等得過

未有相
pegasus 34
呢對鞋 前 , 後各有兩片氣墊，
行幾步感覺到個氣墊 位置。𣺉𣺉地 有回彈。
正品，香港買唔到呢個價。重要 鴨松藍
...買波鞋 618, 雙11 買

我對 adidas 今朝集運收咗，但係到而家都未入倉

我懷疑佢1212都好大可能玩優惠卷

完來未入倉 係因為集運爆倉
我果間都爆左

經過今次 雙12識玩

我有另一份朝早 5 點幾收咗都入咗倉
呢份朝早 7 點幾收就遲咁多，就係爭佢一盒嘢就齊

等左成日都入唔到倉。係咪有咩問題

2018-Nov-11Sun.19:05:19卖家发货
21:34:03江苏省苏州市工业园八区公司 已收件
2018-Nov-12Mon.04:57:40苏州转运中心公司 已收入
04:58:43苏州转运中心公司 已发出,下一站 深圳转运中心，如物流信息较长时间未更新，建议咨询快递公司。联系电话：【95554】

我件已經失去聯絡

放撚哂落車等最後時間先買

我天貓全球官方買啲野直頭未出貨

屌 雙11過咗咁耐都唔出貸 ON99

有冇D咩 MOUSE好淘

我果件都係由江蘇斷左線 冇再郁過
由【江苏扬州公司】发往【江苏江阴航空部】

最尾......

求little twins star link

部op6 到左喇，好正

連展示盒，最平呢間

有無人11號夜晚到左個d乜乜部之後到依加都無消息
問物流又拖 唔講以為件野燒左

我仲未出

我出咗貨, 已經運輸中. 用 萬象運.

咁快手既

依家賣 169 人仔..... 高級野來呢舊野.
之前催過一次貨.
我11月11日 下午 4點幾先落單.
依家先出貨都耐啦. 跌咗入物流高鋒期. 集運入庫勁慢....
我諗都要等 10日先轉運到香港.

有排等.... 連係京東adidas買既鞋都到左倉，依樣都仲未發貨

催咗幾次....

有冇無線藍牙5.0耳機好介紹 想要音質好

屌 我都係
2018-Nov-11Sun.08:42:32您的订单开始处理
08:54:51卖家发货
14:23:11上海市金山区石化新城公司 已收件
14:49:51上海市金山区石化新城公司 已发出,下一站 浦东转运中心
22:18:17上海转运中心公司 已收入
22:23:49上海转运中心公司 已发出,下一站 深圳转运中心，如物流信息较长时间未更新，建议咨询快递公司。联系电话：【95554】
我諗佢個深圳倉應該塞爆哂
其他快遞都係上海遲佢兩日都已經到咗
圓通真係好垃圾

12號到依家無更新過，失去左聯絡..

logitech 靜音 MOUSE , 雙12 做準備

有冇人試過京東俾人cut單, 明明第一次買咗五舊水嘢都冇事, 而家買100蚊嘢反而畀人cut, 問cs又話各種原因

有優惠碼減到600.
邊道搵到。
我以唯最高減555

３件入唔到集運倉

天貓全球佢間鋪首頁優惠code
雙11先有

之前雙11買個部oneplus 6我填左香港個地址直送 前幾日收到sms話派送中 寫左4px 跟住淘寶物流個到顯示聯絡唔到我 但其實根本冇聯絡過我 想問點聯絡番佢地拎件貨

你睇返用4px 直送既POST, 真係

幫你招喚
毛主席愛小女友出黎

天貓精靈都收到了

[img][/img]

好耐無見~

bt 5.0 勁好多 . 比 4,0 接收距離 ,干擾抵
尤其真bt耳 機 必定買 5.0

韓夫人 點買最平

求介紹

集運呢到討論...
幫你睇過. 啱啱已等收件. 真正發貨

唔好意思
send錯左一樣嘅圖出黎
好 唔該曬巴打

開頭入倉好快...睇黎依家先黎料

有幾件雙11買既都未出貨， 睇黎下個月先收到

啲件係上面去倉就慢到喊
集落黎個下又快到閪咁
琴日1400合併轉運
頭先1200已經到咗樓下7-11

我都係差唔多 剛剛講退款佢先肯發貨
明明我個30幾件都到齊晒等緊佢一件一齊落嚟

定係你試吓叫賣家去催

蘇寧物流好垃圾，張面單號唔係淘寶上面個單號，搞到次次入唔到機

2018-11-15周四
21:18:00顺丰速运 已收取快件
21:33:00快件在【义乌新屋村营业点】已装车,准备发往 【金华义乌集散中心】
22:24:00快件到达 【金华义乌集散中心】
23:01:00快件在【金华义乌集散中心】已装车,准备发往下一站
2018-11-16周五
03:03:00快件到达 【宁波鄞州关务组】
03:18:00快件在【宁波鄞州关务组】已装车,准备发往 【香港总集散中心】
07:48:00快件到达 【香港总集散中心】
08:45:00快件在【香港总集散中心】已装车,准备发往 【香港新界青衣中转场】
09:26:00快件到达 【香港新界青衣中转场】
13:32:00快件在【香港新界青衣中转场】已装车,准备发往 【香港XX花園營業站】
14:27:00快件到达 【香港XX花園營業站】

飛機直航

我部D18，13/11 派送派到而家都仲未到手

原來香港真係咁大

用4px 既官集直送?

無錯！

雙11 買左個小米掃地機械人
想問佢個頭應該係兩腳插頭
咁我係咪就咁買個兩腳轉三腳既轉插就ok?
佢d 電壓會唔會有唔同？

估唔到淘寶 波鞋咁正. 以為係次一級正品.
買氣墊果類 , 都好舒服.
618, 雙 11 , 真係必買一對.
以前成日驚假鞋, 一直冇買到.
報紙佬一講淘寶就得於 假貨, 次貨. CHEAP 野.
班友OUT 晒, 時代已經唔同.
如果係假鞋假都咁真, 完全值呢個價. 滿意.

咩鞋

NIKE , addias , ASICS

香港大陸電壓一樣
買個可以插兩腳既萬能蘇就得

位小朋友應該成世未離開過香港

想買個MON架，請問有冇咩好介紹

以後唔會再用淘寶官方4px 派送員好撚A問題

之前買個綠聯既一開四usb插頭
用d 轉插 一插就消左個頭 係要換粒fuse先可以用到
咁我先問下je
驚屋企安全 都要比人話小朋友 sorry喎

官方天貓?

呢間好似出名閪嘢嚟

你要問既應該買之前就要諗左先

電壓呢d小學常識都有教, 你無能力google解答到咩

我d Reebok 應該聽日到,到時包膠一下。
D18就集運落緊黎，估計星期一派

有無咩lightning to 3.5mm轉插好
見綠聯個條好多人話一個月就用唔到
原裝個條超易壞 換到炆

當然係天貓 NIKE , addias , ASICS 店, 最有能力減價,
( 唔係天貓直營),
因為同廠攞貨, 佢地同代公廠有關係.
但係新款簽咗約, 唔可以減咁多, 會影響其他國家銷量,
所以想買新款都係香港買算
依家已經太遲,
雙12 冇減咁多,
可以再等多半年, 為 618做準備.

kz 有出mfi 耳機線，買埋對耳機就可以用

天貓包郵直送香港
無得簡

魔典

有無人試過淘電腦mon
求推介

天猫魔投，到貨

冇想像中咁lag 播片都ok,99蚊我看得抵玩

睇評測 iphone 好似順好多. .
AN 機 效果希望好少少. 主力 AN後備機用

係iPhone.但仲搵緊有咩睇戲app配合得好d

琴日催過一次 兩間都答我20號前發貨
其中一間仲要買三樣野 淨係出左一樣 另外兩樣唔知想幾時先發
點搞

冇計, 只有等,
你過完呢關發貨後
大陸段會唔會卡住中轉站,比平時耐1,2日
之後到集運倉, 等入庫磅重
再之後 等轉運到港.
跟住等電話攞貨 齊唔齊貨.
已經等咗2星期先到貨.
雙11 就係要練忍耐力, 有強迫症要睇住物流訊息. 不如分散自己注意力將時間做其他野重好 ~~~~ 為雙 12做準備

爸打心態真係好
我份人本來就係好chur樣樣野都要趕要急 所以成日躁底
我total 22張單 16張到左集運倉但未出到貨落黎 仲有4張聽日到齊再集
淨係差呢兩間連貨都未發
諗緊一係等佢遲發貨就算 反正下星期貨運高峰 佢出到貨我都驚唔見/運廿年先到倉........

咁快睇定雙12 有咩好推介啊

我都係！未發貨個間係文具咋！唔信佢好生意到出唔切貨囉！客服問佢野仲要唔覆

有無Ching 有淘寶智能手錶推介？$300到

thx, 但係睇過D款麻麻地
想要類似呢隻咁
定係要有成條柱係到先好用

Yeelight皎月LED智能吸顶灯 用緊480

依家淘左隻650 $699 天貓直送到港 比香港買平好多

華米運動手錶青春版？
賣399人仔

有冇男裝jogger/chino pants
之前有人推介間鬼面潮品想搵多幾間

【鬼面潮品港潮原创】，復·制这段描述￥4LtIb9ZsmMS￥后咑閞👉手机淘宝👈或者用浏览器咑閞

舊公司買過 Loctek乐歌 平價款，都OK 嘅

我就係嗰啲卡左係中轉站嗰啲人
12號卡到而家

到尋日真係chur到佢發貨

我想問有無人用過buyup個鑫寶 見佢咁平係咪唔多好
同埋有件貨11號買但係未攬收 係咪正常

咁都叫平

未攬收正常

如果成屋小米就
黑加智能手环彩屏,有NFC

天貓超市星期六到底派唔派件嫁？
打去物流客服同司機，兩個都飛留言
有事要出去，到宜家都無電話

小米空氣機2s...11/11買
宜家仲未集運到

派件派左全日都仲未派

前年,
一代 香港小米網買 好抵 重平過淘寶.
最重要係三腳頭, 過咗香港政府測試.

lg34吋21：9mon 1979人仔 用咗一年冇病冇痛

EW277HDR
for ps4

我用左兩年，覺得唔錯，最要係收貨點好多，屋企附近有

官網買?
有冇去如風逹個網睇下, 淘寶唔識UPDATE如風逹個物流架喎

貓超by 4px前幾日凌晨轉status派件中 ，直到果日夜晚九點送到 參考下~

天貓官方4px好正
日日打黎 sms whatsapp催我收件
我又唔得閒收

問題星期四司機打比我話佢地6點收工，無得夜d，話轉星期六派
問網上客服又話無排我單，我狗衝出門整電腦
點知岩岩又接到司機電話就到

今日收到d18, 部機唔算好嘈
3百幾人仔真係好抵屌

垃圾安能16號朝派到依加都送到

未*

thx 巴打，好似幾多人講呢隻牌子得行去睇下先

個USB加濕器用2日就壞

已到

無印燈 , 精油

想問下之前雙11係咪話400-50要賣家自己要蝕俾,入code 1111-555個種先係淘寶官方俾既優惠?
有野睇中左想買但雙11個陣賣家唔俾用佢會蝕本既優惠
如果雙12再有code優惠又唔會令個老闆蝕本先可以入手

買左好多即食野，估唔到d粽、黑椒牛肉飯、牛肉鴨肉燒雞全部都無冷藏，普通真空處理

冇人係屋企，四方快遞直接將快遞丟係門口

比人偷左都唔知

好彩大件野冇人郁，真係服左佢，咩電話sms都冇，直接上門見冇人就丟低係門口，然後sms黎話放左係門口叫我返去自取 淘寶可唔可以同其他公司合作，體驗好差

等包膠

呢下仆街喎
比人拎左咁點

係啊 好彩冇人拎

有無人個天貓魔投都係仲未出貨

屌呀,我揀左公司地址,佢放門口我咪仆街

咩色？
我fd白色未出貨
我就紅色集緊黎香港

白色
就爭呢件

拎完上天貓同4px話無簽收過

好主意,如果佢真係咁撚樣放低件野就走,無論有無收到件貨都咁做

今日同tb客服講左件事，都係話會反映之類咁hea我

你諗真啲
件貨係咪真係係你手

有無人官方直送 都收20蚊住宅附加費?
我見個包裏寫"天貓全球官方店不收取附加費"
但佢速遞又話要收

已入倉好耐. 等集運入倉.

白色係好少有
依家都冇白色賣.
等 20號未發貨時效過, 賠錢比你, 都係重有2日時間

算啦 平時賣4k版都係150

99蚊買個2k版 當玩具玩下囉

我都係sms話要收，但最後送上黎話唔洗，同樣天貓果邊一直都話唔洗收

好撚古惑 明明佢影相比我睇 包裝寫住唔收

收貨時搣左張紙 唔知係咪自己袋

巴打比左？
天貓全球一定唔洗收wor, 佢係都要收你叫佢開番張單叫天貓全球跟進

呢間4px真係垃鳩圾

比左 岩岩同左天貓店講
佢都話會退比我

天貓一直太多人同時訂單 找唔到數

天貓國際係咪用香港信用卡買唔到野？

有冇巴打放op6

你直接搵間鋪定搵天貓果面
屌 我都比人水左20

岩岩起身見佢白色發貨，都唔知真發定假發

$99 好多塵

有無人啲貨仲未發貨架

20 號重發貨, 有錢賠

第一批集運已到香港 攞得

上個post 跟單既 4.2-3 既筆

有一年跟你地買 PLOT FRIXION 可刷筆.
開叉, 中伏, 好似 2蚊一支.
兩支放咗係到.

部d18琴晚到左 即刻吸晒全屋d 塵好正

9成9啦

除左陣味好難聞
同扁左
算啦1.2
其他都幾滿意

有有link?

有冇人會喺淘寶買大陸用嘅電話卡？
遲下去大陸旅行用
之前都喺深水埗買

唔好買，你買到都唔用得，要實名認證
想長用就上深圳羅湖過關果陣自己去聯通買張單卡雙號
幾日就去ssp買算

有咗好耐1,2個月前已經有

咁耐.... 幾時買 白色.
我 雙11 下午 4點解買, 前幾日已收到貨.
係集運未入倉

番大陸就唔好啦
Ssp /人仔4g啦
如果買左又要翻牆先得
人仔4g好似唔洗搞

15號件貨已經到左集運倉
後來16號又變左正在投遞
咁樣係咪即係集運倉冇簽收 件貨退返左俾賣家?

件貨派左上太空？

ssp最平幾錢? 之前買要$40一張
$40 for上去玩一日好似好唔抵

ok數碼淨係可以用大陸支付寶？
我HK佢話不支援

我都買左
尋日先發貨 差佢一件咋屌!

以前可以.依家唔得.
唔憂做

更正 hk支付寶 都可以,

雙十一咁亂
唔好理咁多

簽收埋

臨尾先買，仲要無催貨

屌佢老母4px，成堆貨送曬去集運倉幾日，仲未合併轉運到

3合1 充電線有冇邊間抵買

即刻上去睇
見到部Sony Xperia 幾舊水
下轉淘下買俾老母先

我都同佢買過2千幾蚊野, 二手貨都算有良心.
kindle oasis 最正.全網最平, 重平過閒魚, 依家冇得賣.
404 SH 都唔錯
以前SHARP 設計好掂. 依家收晒皮. 變咗另一間公司.

同求

雙11 有冇人買咗 QCY T1 MINI

依家賣番 299 .
BT 5.0 真係好用過 4.0 . 干擾少咗好多.

雙12有冇得買oneplus 6

抵咩

改地址送私集食哂屎

改唔到地址 照用4px既貨 到哂香港

以後都係官集算

雙11 幾錢？ 99？

qcy 好撚廢 只係夠平

睇片聲畫同唔同步?
講電話單邊定兩邊有聲同收音清唔清？

D18 到了, 座頭幫我收咗

咁好會幫你收

全面屏電話已到， 滿意

套餐二我覺得ok

另外佢真係唔支援香港支付寶
要搵朋友幫我比錢

應該用香港支付寶餘額就得，不過首先你要有餘額
或者去7仔充

可能我本身無餘額
我直接經香港支付寶個信用卡真係唔得

咩機？

小米mix 3掛

原來呢度都有人留意開呢間野
有冇人入手左pixel c

開多個支那真ac 用分身透過信用卡轉帳比正身 果d就係餘額

寶*

點做

你有無睇我講緊咩

唔使實名 可以add到卡轉帳?
利申 未試過

我就係入pixel c

點先比到錢？

呢間野 , 可以用 HK 支付寶比錢.
依家方便好多,可以買虛擬物品, 雙11 預訂貨品

Thx 巴打，再試下先，最衰無得錫酒

賜*

到未？
我仲等緊集運

a, b同一個名實名?

唔洗實都得 好似係

今日岩岩比錢

最怕唔實名d錢用唔到

我部D18都唔知幾時送,琴日話聯絡唔到，我都冇收到d乜，有冇bro有經驗....

實唔實係關個金額事

我地中國人緊係用小度 60蚊
一叫就播 QQ音樂無block 乜歌都有

抄google home

係唔係要用普通話?

小度 小度, 播放周杰倫 歌曲
一部小度, 唔該

成日有人問既鞋底白油 標奇 10蚊2支
使用前後

4PX 到咗觀塘個貨倉一日都未送到過嚟 好心急

有冇粗口耳筒同防水噴霧推薦

*用 自膠

我個件星期5到香港倉,今日先送到黎

咁就仆街了, 我件係星期日先到大強倉........咁可能星期3先送

1111買
今日先集齊

有無咩牌子 外置讀碟機？ 而家主機無得讀碟

第一次買， 條女話舒服過nike airmax

唔好買平野，上次用燒左主板

有冇巴打放1+6 $2900

係咪淨係支援普通話？ 香港都播到無地區限制？

等..

我收到派送sms都等左5日先真正派送比我
又係話聯絡唔到我，協商派送時間再派
根本無聯絡過我，都無協商過任何野

枱面有沙可能

蘇寧

想問下各位雙支付寶acc黎免手續費有無詳細教學?我轉完之後都係唔得
感謝大家

有無邊間推介

就咁用渣打eBanking或者App過數去支付寶HK已經可以零手續費俾錢啦, 唔使兩個支付寶account咁麻煩

巴打 我大陸同香港個支付寶帳號係一樣 大陸個個link左去淘寶 我再開多個然後轉帳返去正身個餘額都係0 應該點搞?

支付寶大陸同hk好似2樣野黎

因為我大陸支付寶係link左去淘寶 不過我大陸同香港支付寶係同一個acc 唔知點解我轉去香港支付寶個acc 買野個餘額都係0

過數 唔同用信用卡

我係香港支付寶個app禁淘寶購買佢係會link左我去平時用緊個個淘寶acc 不過呢個淘寶acc我應該係link左去大陸支付寶 所以轉黎轉去都個餘額都係0

你試下電腦買 揀返支付寶hk

真定假呀 我用緊喎

唔知 個客服係咁答， 你覺得好無用值唔值得買？

60蚊 當藍芽喇叭都平過深水埗啦...
我就用到同聽到好多歌 其他功能基本上唔會用

你係蘇寧買？

唔係 其他鋪 小度佳杰創越專賣店

同埋而家都無平 你要買等1212啦

我就係呢間問 佢叫我唔好買
好啦，等1212再買

小度都好過小愛. QQ 音樂封咗 , 國外IP. 廢咗一半武功

用開 同同家. 半年重未壞 都滿意.

姐係買個𡃤叭就可以無限聽qq音樂 ?

天貓魔投播唔撚度youtube呀屌
其他都好簡單易用
如果個app支持投屏
可以關mon播

我用緊類似都係淘寶既平價貨，覺得只係一枝會震既牙刷，對清潔作用全無
（唔係投訴，陳述個人體驗）

X2 同你一樣感覺

有無人用過小米電動牙刷？

有冇人用過洗牙機

物流訊息話有件貨12號到倉 但而家都未入庫
問咗集運嗰邊話12號到嘅全部入哂
有咩可以做到

問賣家嗰邊冇人覆 物流人工客服connect唔到

洗牙我都想知.
但沖牙就用過 3款.
插水候款,
高仿P 記 果款
P記松下 伸縮白色果款. 入電池.

直接按退款啦

邊個model 抵屌

私集等左兩日都未執好貨

屌雙11凌晨兩點就俾好錢 拖到今日都仲未出貨

想問下如果我買電話 順豐係唔係唔可以集運 ，如果唔得嘅話想寄去羅湖順豐嗰啲鋪頭要點樣搞

我有件貨都係咁
問賣家拎簽收底單 佢俾唔到 ( 係直情唔肯覆我 )
問埋集運有冇收過 集運話冇
搵淘寶客服講 講晒啲情況 客服就叫我退款

今年雙11嘅運輸情況嚴重過舊年好撚多
有閪經驗都重係處理得咁差

但好on9 佢係有責任幫我追 退款咪益咗佢
賣家完全冇覆過我 得啲濕鳩自動回覆 仲要係天貓旗艦店

今日算係咁, 前2年都出事.
上年唔齊貨, 等咗2星期補番比我,
前年 , 爆倉 . 等咗勁耐, 每一PART 都要等3,4日. 入倉, 過磅, 等上車. 最後都收到人地幾貨, 重記得係兩個暖水袋仔

可能多咗好多私集. 越開越多間, 自取點都多咗好多.
小學生都淘寶, , 成日見到攞完貨, 企係門口拆貨分貨. 鬼咁開心

今年我個間好撚廢 好似未撚遇過雙11 俾完錢等成日先話處理中 等打包
仲講明落完單等幾日先會打包 同遲多幾日先到自取點 唔講以為啲貨要坐船黎

好過上年好撚多喎
今年賣家又快 集運又快

廢撚到

不過再傾會俾人屌

我想問下閑魚係咪用唔到香港支付寶比錢？除左實名係咪冇其他辦法？

有件貨
平時賣50
雙十一諗住有平,直接加入購物車購買
點知依家睇番個購買價係80
佢凈係加雙十一果日
之後即刻減價
擺明昆9人
依家件貨已經入咗我集運倉
有咩可以做 (佢係棣屬淘寶, 唔係天貓)

係 小米MIX3 .
用咗幾日, 幾好, 還可以.
845 cpu + miui 10 , UI 流暢, 打機順,
安兔兔 TEST 咗, 2萬9千幾分, 排第3位, 打抵 94%對手.
影相 DXOMark 103 分 現在排第3位. ..

缺點係好重 218g . 依家做緊後備機.
用咗之後, M 額果堆,已經睇唔上眼. 就算送部 NOTE9 比我, 屏佔已經差好遠.
感覺好似用過 [真藍牙耳機], 就番唔到轉頭.

跟機有個無線叉電, 9.0V 2.0A , 聽講呢個叫 10W 叉電器, 要 99人仔.
火牛頭 12V 1.5A, 應該係QC 4.0 部機支緩
HK 3700蚊, 可以玩到 android機屏佔比極高的電話. 算好抵玩
滿意.
依家接受緊佢個重量...諗緊唔知會唔會變為主機用

我係用支付寶hk俾錢 閒魚有實名

我唔知你邊間
不過我果間對比上年快左好撚多
講返雙十一
D賣家出貨，送貨又快左好撚多
所以覺得今年唔同哂
連玩法都唔同埋
越遲買越著數
今年雙十一真係執唔小好野
玩卷執左成千銀

試下叫佢退差額

我覺得送貨就差唔多時間
反而多左賣家成日借20號前出貨做理由遲遲都唔出貨 又話咩按時間出貨 明明我張單係頭十分鐘俾錢 頭十分鐘既單執貨執左幾日

我都有呢個情況
我五十幾樣野
有四間定五間 18 19先出貨
佢地話無貨 趕緊

巴/絲打介唔介意幫我代購

啱啱試咗, 希望佢會退俾我
但如果佢唔就範我可以點?

咁無架wor 你自己果刻都覺得80蚊係值得買

大把貨都係咁
我隻韓夫人吸塵機，雙11之前減埋券賣99
雙11果日賣159

好cheap
淘寶格價，雙11明降實升都唔係第一日既事
就算唔知都無理由今日平過尋日就叫人退錢

見到d 集運轉運地方將d 貨咁踢來踢去飛來飛去真係心酸

有邊d物流公司唔係咁？

香港都係咁嫁啦
眼不見為乾淨

可能我用嗰間都大路多人用
今次比平時慢咗2~3倍時間

雷軍入資過安兔兔,所以安兔兔咪再信

不嬲好多舖頭都係咁 臨近event就加價再減 減完都係有賺
你買咗就姐係你同意個價先買 冇得做啲咩

淘寶有第三方格價網,可以睇件貨既歷史價錢
雙11買之前可以睇睇

件貨冇事就算數啦
試過幾次個紙盒爛哂,但入面件貨都仍完好無缺

個原理唔係就係震咩
個次數多個用手 所以會乾淨d 好似係

有無圖 有興趣

類似呢隻
【成人电动牙刷全自动美牙仪美白懒人情侣智能型刷牙神器防水超声波】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥9VAObkaJG9S￥后到👉淘♂寳♀👈

順豐都係咁

你快d試下

有無人買左小米路由器4
想倉個電壓岩路岩香港用

香港大陸都係220.......

官方咁快 更新淘寶 APP 名為 ~ 為雙 12做準備.

琴日已經買晒野避過傷十二

寄件野嚟香港
14號發貨
16號到依家仲係出關運輸中
上快遞公司check又話淘寶個邊簽收左
係咪多貨得滯唔得閒更新
又唔知有咩途徑追到件貨

仲有件貨16號賣家發貨 到衣家都無update 又無地圖

反而覺得今年勁快
商家發貨 1-3日個倉就收到
集運到港就今發明到 （已經集左兩轉返黎）
上年 我12月先收齊貨

點解全部都係度講集連冇人講產品

因為全部都未到手

而家有集運post

集運個邊又有人講產品 ，亂鳩晒

下次講集運都係返去專用post 啦

未到手都返去集運post 呻啦，而家睇到好亂

天貓魔投. 運緊來.
正野來聽你地講.
部52 寸電視係舊款. 有呢嚿野 TV OUT . 應該有大幫助.

雙11返利既集分寶就係為雙12準備

我最後關頭退咗款
費事放喺屋企做電子垃圾

睇唔唔到youtube 呀
睇你搞唔搞到

有 AN 機, 有 IPHONE 6仔. . 唔知掂唔掂.
到時先算.

試左an機仲衰
留名跟進

哎呀～我就係想用黎睇youtube

有冇巴絲淘過家用小型雪櫃？

睇youtube 買個裝到youtube同google服務既盒子
直接推送上去睇啦

買Chromecast就ok，用家表吾很滿意

表示得滿意

QCY岩晒我用
帶單邊聽野
聽電話又唔會變藍牙
生活習慣度身訂造咁
淘電子野最滿意呢件

買左張電莖椅, 早知幫親天貓店, 而家比運費都$150, 即係個400-100-50用黎免費

呢到好似冇人買 T1 MINI 版 2百幾蚊人仔 雙11預售果隻.
個電池盒有電量顯示, 好似好正. . 但好似用少 1個鐘時間, 因為耳機好細粒.

賣家十日都唔發貨 想問有冇人有經驗 而家退款係咪退全數？同埋可以點投訴個賣家？
謝謝

一早要退啦

個天貓魔投好廢
畫面差左都算
睇hmvod
仲會lag機
已經係用緊5g頻譜
有無人99蚊人仔要左佢
無就過兩日拎上去退換

之前買左 qcy T1 pro 唔用黎睇片既話一流

有無人係天貓買過手機 nokia部X5依家做緊799/899人仔好抵屌
同埋想問蘇寧易購係咪正路都唔會賣假野

nokia 大陸版好似唔係行android one

諗清楚先

頂我係咪太天真 問佢第一次答我20號前我就信左佢 結果20號再問又話呢兩日 今晚再問又話呢兩日 嬲到我痴線 實投訴佢

我第二日佢假發貨我就退款，無謂等

我啱啱google完蘇寧易購 咁係天貓買應該都可以放心買得過

認同 youtube都睇唔撚到 垃圾

4gb 定3gb ram?

如果得3gb 就唔好買，好快唔夠用

3gb ram 32GB rom 799
4gb ram 64GB srom 899

應該買899 同埋買比家母 佢平時只會wtsapp youtube 點用都夠

GNS有件貨唔見咗

好似89蚊入手，支援Aptx，插番自己耳機，唔錯，不過不失

一早都講左廢物玩具
仲想人原價接

同chromecast有咩分別

今年D野貴

我11-12號，同一件野平$50
DLLM

我用緊12v $4xx

佢低室溫15度

我放公司用
不太涼

我2年前，買小米
$115-30hkd

不過4hr就冇電

chromecast 勁好多
同埋唔駛驚update 會用唔到

小米好似無aptx
其實而家小米都係79，我見綠聯話自己有aptx所以先買佢，佢本身99

買左個藍芽耳機諗住跑步用
原來得一隻 得一邊 唔係一對
不過原來30蚊 已經放左係度由佢
幾重低音 聲好濛

有無人淘過按摩器有推薦？

下次睇清楚 好多藍芽耳機都係得一隻

買左fiio uBTR

幾正
雙11連優惠3舊都唔洗

想退換件衫，但香港寄上去好貴 有冇巴絲呢幾日會上大陸可以順手幫我寄 tg詳細再傾

巴用黎放咩係入面？

如果放飯菜，係咪會「縮」？

求link

係大鋪買定細鋪

件貨唔見咗
賣家三日覆一句 叫我搵集運
快遞叫我搵賣家
集運叫我搵賣家拎簽收單

Sorry 錯post

天貓魔投, 到咗貨, 好細個, 包裝唔錯, 有晒線比你.

唔岩就送人/掉左佢啦

好得閒同你約交易咩 賺你果10蚊8蚊

一陣sip粒丸仔入面有粉咪變泰國牙朗

各位巴打，有無淘寶入面，PS4 Headset with mic 可以推介下？

見到有千幾人評價，應該大鋪無咁伏掛

【cat男鞋高帮情侣鞋水晶底卡特女鞋大黄靴马丁靴工装鞋PWC74010940】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥VBuIbkhCNTn￥后到👉淘♂寳♀👈

雙11買既野咁耐都未送到
究竟等幾耐

等左好多日都係話物流信息較長未更新
應該點做

fake

波鞋防水噴霧有無好介紹

有冇ching用多寶集運
17號岀貨到依家都未收到，好驚

睇相好好手工

唔好意思 off topic
我個支付寶張信用卡用唔到，佢彈咗句因安全原因臨時凍結
各位，我係咪一定要過認證先得？

yes
佢24hr先可以另1kg野 下降15度

用其他card try try

試左，都係唔得

你 acc死
交hkid call上去收sms解

上年我call過一次

上網睇啲人話24小時後就會解鎖
有冇巴絲打遇過？

好，我會試下
唔該大佬

報告 天貓魔投到咗好正 細細個 99 人仔好抵玩. 滿意.

用 IOS 12.1 TV out 成個UI .
睇原生 相冊 , 影片. 好順暢, 重要高清. 同步.
google map . 動新聞, 無問題,
但係睇唔到 google 相簿 APP.

睇youtube app , 唔掂, 應該係封咗.
要用 瀏覽器, 上utube 網睇,
如果你係 m.youtube .com . 全屏唔係高清,
要用 www. . 就會睇到 1080P 以上影片.
例如 可以用 Puffin Browser 變為電腦版就睇到

大致上滿意, 啱晒我部 舊式上唔到網幾 TV .

睇youtube 1080P 以上好流暢, 好清, 無LAG 機.
ROUTER 連 5G. 100MB 寬頻.

天貓魔投
android 手機 睇佢指定果堆 電影APP 都好流, 唔錯.
但唔可以成個 UI 投射出來.
用小米手機, 原生相冊都可投射到 影片. , 相.

睇youtube .
去 play store 下載. 第三放投射 APP.
如 cast to TV 都可以高清投射.

冇有好用投射APP 推介. . 可以分享一下.

如果電視可以有接收投射功能, 呢嚿野真係冇乜用.
係啱我部舊式 TV用, 重要好好用, 唔係垃圾. 平平地抵玩,
旅行片放上電視播.

99買部tv盒好過

唔該哂巴打，詳盡介紹！
我仲未集運返黎，我主要係比家人睇utube，見你咁講都放心，你覺得用ios睇定andriod機睇好？

IOS 好好多, 成個UI 投射, 打機都得.
AN 機要靠 投射APP 發揮. 要自己搵.
投射助手 幾好用,投射相, 效果算收貨.
cast to TV 睇utube 1080P 都對口型,冇延遲.

不過都好少用,. 有時去完旅行, 放吓片落部52吋TV , TV 無內置接收投射功能.
其實有個小米盒子. 封灰中. 又要插火牛好煩.
都係呢嚿野方便.

急急急 請教下淘寶買野如何最快到港
特登避開雙11買左2件貨，都係浙江運過黎，有無可能12月1日前收到？

賣家仲未發貨，多次催促佢，都話會盡快。。

如果佢11月尾到左hk，我可唔可以直接去SF個倉拎？因為我12月1日前一定要 [cry]

目前揀左 SF集運，直送會唔會快D？

想快一向都係順豐直運咖啦
不過都23號 仲唔發貨
係我就退咗佢 第二間買過算

隻qcy藍牙呢幾日左邊成日突然沙聲，要reconnect

你邊係避開 雙11之前先叫避開

adidas終於到貨

條褲180 中碼褲長啱啱好

Ub4 著落完全冇頂腳 比預期舒服

兩樣嘢加埋四舊水人仔唔使 今年雙11真係呢幾年最有感覺

題外話 官集居然隔日就到 13號集過一次明至 係咪請多咗好多人...

啱啱加錢 叫內地買家幫我用順豐送但好似冇得轉順豐直送

你件野係違禁品 正常都比～～～

你件野係違禁品？ 正常都比～～～

由 qcy q29 升上 t1 青春版， 提升好多。
價錢平咗好多，估唔到做到 99 人仔。
唔洗按 開機製 極之方便。 同 少斷線 同干擾。
呢幾點已經收貨。
重要細細粒咗。電池盒電多咗成倍。

其他 控制多咗上一首歌。
同磁石吸落盒。

缺點係得黑色。如果多色更好。

q29 = 終極on9
個盒會走電 差完一日唔用就無電
咩年代

有冇人T1試過睇片 一轉其他片就會斷connect
下下要放返右耳落盒好煩
試過跟說明書撳實10秒重reboot都冇用
係咪應該寄返去換

t1 福仁行貨 賣 158..

雙十二多唔多優惠？定係多數大鋪大牌子先有？
唔知等唔等好

無事

唔係急咪等
利申 等緊

頂佢 個cs咁樣覆我
為方便同佢講數 所以轉咗殘體 勿怿

㩒退貨先

我都買咗兩個月
佢寫一年有壞不修換新
家下算唔算hea9我

可能你寄返佢幫你repackage一次寄返同一個比你

唔係掛
認真講句T1幾好用
雖然未用過其他
但so far 方便 音質 電量 我都收貨
不過家下咁樣真係好煩
買過對新我條氣又唔太gur

雙11到貨

USB叉電攪拌機 個樽係玻璃身 6刀片頭 試開都幾正 4x蚊人仔

蒜蓉機 母親話香港買成舊水
佢又話唔要電 所以買呢個 16蚊人仔

最平嘅lightning網織線 好似3蚊人仔

展示盒 我用嚟放細件收藏品
香港唔覺有
好似36蚊人仔
開個陣冇留意係包咗保鮮紙 以為裂哂
佢包得好好 保鮮紙防花(但我未拆 唔知係咪真係冇花)
上下有用發泡膠 又卷咗幾層啪啪紙

仲有塊防水台布 不過母親已經收起咗

就咁多 但我以上堆嘢其實同雙11好似冇太大關係
冇點平到

我用左幾個月都係間中reset 幾次，$99無投訴

諗唔明點解連攪拌機都要發明USB叉電既款式

其實我屋企有2個攪罐機
一個嫌太大個 拎嚟拎去好煩
一個就好q嘈(我屋企長期要好靜) 同埋開始覺得唔夠力
所以母親話買usb 方便匿埋用
我試開都幾靜下 唔錯
同埋我諗方便返工啲人用

試吓用其他電話 試咗有冇呢個問題圥,
如果有要維修保養, 有上開大陸玩就冇問題,

你呢個問題 應該係壞咗.

天貓魔投話網絡異常 可以點搞

咦又係喎 唔醒起 再試下
我咁啱就係星期一去深圳所以先想順手搞埋

係時候搵定D目標放落車度等雙12

打蔥花蒜頭有隻啪啪刀仲方便架

冇，集運一定慢
如果未send

叫佢改sf直接送hk or 大陸關口去自取

你用 IPHONE ?
scan 完個CODE, 入晒 router PW, 按投射後.
IOS 11, 12 係桌面 向上拉 多功能一堆圖示,
選投射選擇番 去天貓魔投. 就得.

1111D野到曬
今年只入左
紫米 usb c $14
紫米 iphone $30
紫米 QC2牛 $19
商用碎紙機 $500

得紫米真係平左
碎紙機買貴左$50

再唔係追評搞鳩佢

我想轉順豐直送，順豐客服話要賣家自行聯絡淘寶，我問賣家話做唔到，依家兩件都發貨，送緊去呢個地址，請問我應該點做。。我返唔到大陸，佢可以送去近關口既hk？

廣東省 深圳市 龍華新區 觀瀾街道大富路新宏澤工業園順豐倉儲-淘寶集運香港倉@G9INO9B#F2JUFMMALYWC# 地址

天貓魔投 行到 airplay?
又幾好喎? 順唔順?

雙11係蘇寧天貓買左個小米淨化器 佢寄左個榨汁機比我

咁有冇淨化器先

有咩萬用刀 /接刀推介

垃圾黎.

冇
等運到

or cut單唔要

買左一堆野 最滿意都係部小度

聽歌真係好正

你就正，，小愛已經封咗 ip qq 音樂。

幾好用，做到我要求，
投射自己果堆 影片， 相，落舊式 tv.

utube 可以播到高清。。不過對我冇咩用，好少睇。

對於新式電視，可接收投射功能，係冇咪用。

最仆街係無版權都照播
小度 : 我還沒取得xxx的版權 但還是為你試著播放 xxx

chromecast blackfriday 賣2舊水

1舊買天貓真係好笨

一年幾前轉3寬頻仲免費送chromecast tim

2嚿水就唔會買, 諗都唔會諗.
99 人仔 , 都叫做玩吓, 放係一邊備用. 滿意

99人仔都等如110啦.. chromecast 好10倍

有人買過vr
Htc同ps4覺得有d貴

你令到我雙12又有目標
我個魔投...都仲未收到

之前問過人 acer果個好似幾好

不過香港/外國買 平過淘

有對耳機了(無得換線個d) 淨係想搵轉插

有冇黑扣apple watch. 錶帶？

有冇薄既軍嬲MA1推介
次次買都厚到仆街

Chromecast 乜都播得
又唔駛驚唔support 同無update
最緊要無spyware

個舊天貓魔投真係幾十蚊買件電子垃圾

放棄vr 吧
熱潮已過，越黎越少game
戴住個頭盔打機已經證實係失敗產品

打j

Chromecast 買來都係垃圾.
其實 兩舊都係垃圾, 我一年只用幾次.

平成嚿水, 識利用佢,, 做到我要求. 已經足夠.
果一刻就變成實用 .
用完放係一邊就變番垃圾

其實魔投得youtube 有問題，其他同chromecast係無分別，十倍真係吹大左.
你想全面用到所有野，咪去美國google store/walmart買,
如果我未買魔投，見到$25美金 chromecast,咁我都會揀chromecast.
而家不了.

幫推 同問

crep protecter?

想問下，是否 AI 小度智能藍牙音箱，講廣東話小度識聽定一定要普通話？

大陸野會唔會識聽廣東話呀...

要講普通話

第一次用閃魔mon 貼，真係幾好

點解唔出Nokia mon 貼

之前雙11我買左件褸 168蚊 咁要左中碼
之後睇返啲comment 發覺好似細碼岩啲 咁咪叫佢換
跟住佢話寄左 叫我收到再寄返俾佢 我話我喺香港點寄呀
咁跟住佢話幫我聯絡返個物流
之後佢寄細碼俾我 咁我就好奇怪點解淘寶冇顯示細碼件褸
我咪問佢 佢話重新寄過係咁 唔會顯示 咁我話我點知佢去到邊呀 賣家就話我可以去問佢地 咁我話既然係咁我都唔可能集運啦 咁我點拎返件貨 跟住我話唔要 退錢算 咁佢又退左俾我 但客服又好似唔知我收到錢咁 點知我頭先拆淘寶 見到件褸 到底發生咩事 我應該點做

大佬,你第一日用淘寶?

1.退貨咪自己搵香港物流公司寄或者返大陸寄
2.人地補貨俾你點會係正式交易,點會係淘寶見到呢個ITEM?
3. 你而家收到件衫係中碼定細碼?

我都唔知 唔係好識用 好混亂

乜叫唔知? 但你又識向客服詐型同拿退款?
人地發左貨唔通叫速遞收起件衫?

如果你收左中碼又收左退款, 我就建議你同客服講番聲
再係人地度是但買番D野咪算~

佢寄過問佢拎快遞單no 都係照咁集架姐

不過如果件衫岩著既咪俾返錢人囉

都冇乜野做
除非你住得近大陸先好心送上去
依家雙11售後服務最繁忙架啦
個個買完試一陣又話退貨果d
所以人地眼花睇過龍咪以為你係果d人就肯退錢俾你
睇下之後人地會唔會check番你有冇退貨俾你先再睇下點

Cyber Monday Chromecast 都唔減吓價

有減喎
不過係咁cut單
睇黑五區啲人講

有冇人淘過隱形眼鏡清洗機？啲人話洗完會乾淨左 幾吸引

唔知雙12 d野平唔平呢
又有好多野入左購物車

Apple 綠聯線好似一定要用火牛先差到咁⋯⋯

2018-11-21周三14:17:05【大陆】仓库开始拣货
22:11:53【大陆】包裹准备出库。
2018-11-22周四03:26:57【大陆】包裹已出库
03:26:58包裹正在等待揽收
06:30:42【跨境】开始发往目的地。
06:41:17【跨境】出口清关完成。
2018-11-23周五01:00:23【跨境】到达香港元朗中转仓分拨中心
01:00:32【跨境】香港元朗中转仓分拨中心发出，如快递长时间未揽收建议咨询卖家或者快递公司。

官方轉運.....
一直唔轉STATUS, D 客服又幫唔到手

件Adidas 外套買大左

AN 機, 可以用 Cast to TV 呢個APP 好用.
APP 內置 browser 可以去 utube 登入 ACC, 轉番高清睇片.
也可以去其他網站睇片.

ios 就易用好多 , 成個UI 投射出來,
打機都可以.

點會

自膠
而家好似冇事

有冇收音機好
淘左個最平半年就收皮

你係唔係襟左官方直送
然後地址係順豐倉

重有10幾日, 為雙12 做準備.
買七匹狼底褲, 過年
幾好著.

用左你個app,登入埋，都係得360p

因為你上個網 , 唔係 PC 版, 係 .
你要入去 .
login 後 . 就可以轉畫質選項.

等我得閒睇吓, 應該重有方法攪.
呢個 APP 其實睇相好廢, 有D 相 LOAD 唔到. . 主要睇 utube .
睇相, 我用 投屏助手, 快好多.

三角褲定trunks?

支付寶合拼付款失敗? 有無知點解
第一次遇到

無野了 再試一次得

三角. 有棉包住橡筋. 15, 16, 17年都有買過

邊個牌子部除蟎機做過99蚊

有冇link
Thanks

鴨記買sony

大大個名寫埋都仲要問link

駛唔駛餵撚埋你

唔怪得越黎越少人答野

雙12淘寶鋪多
雙11主力天貓

搵唔到有咁平
唔幫手就死開啦

我搵過都搵唔到

希望雙12有平啦，雙11冇駛過錢

【迷你收音机 复古玩具 开始你的退休生活】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥8LyubPEeuh9￥后到👉淘♂寳♀👈

痴撚線 綠色都可以講到藍色咁
買塊窗簾都比人撚

上面窗簾我睇落真係藍色喎...

我都係

藍色黎架喎

湖水藍

我都覺得偏藍

我覺得藍色黎
睇唔到有綠色

有件野死都唔發貨 其實貨都到晒倉

退錢

你過唔過到色盲test

咁都唔退？

問咗店主 佢話今日出貨
再無影就退

咁直接

想問吓
我睇到啲評論講減幾多嘅圖 查實真定係假?係咪要wechat俾錢先買到?果件貨天貓賣嘅貨錢差勁遠,攞天貓優惠券扣得果幾蚊...
同埋有咩牌子嘅餅好食,抵同唔容易碎,之前起中膳堂買野,啲餅差唔多袋袋碎哂
淘寶有穀夏威夷果有無伏,我望過pdd都有

雙十一買？

買咗天貓魔投，想問下點解iphone連wifi後話獲取訊息失敗?

1111 既貨終於到左 13 kg 60 蚊港紙運費 only

邊間

有冇吸塵機械人推介下

想問下如果用QCY無線耳機跑步會唔會好易甩？

雙11總結.
原來買波鞋又唔差. 之前見到有人話
~ 假貨,
~ 淘寶買鞋 唔好玩啦,
~ 著兩著就爛, 擺咗好耐. 比倉底貨.

買到asics GEL EXSALT 4, nike 兩對都好舒服, 無著臭腳,透氣, 真係抵.
查過個盒地址. NIKE 係大陸代公廠出. 估唔到大陸淘寶買到正野.

識得買其實好抵買

睇返個寶貝詳情又真係有少少偏黃
但係你幅相影到咁我以為係藍灰色咋

唔同牌子唔同味都食過 大部分都唔錯

搞咩！？
一啲買到。一啲買極都係咁！

唔該哂,印象中見唔到螢幕輸出呢個BUTTON,今晚再試下先

可能因為我唔係IOS11以上

重慶酸辣粉有無好介紹？買過一間但味道一般

唔該想問天貓自營係咪一定要用集運地址先買到？

用香港地址既話就寫住巳售光

我都換左MacBook 電同iPhone 電
爽

好似連左去大陸ali pay錢包就ok 我都係大陸ali pay比錢

其實去旗艦店買，無咩好驚
咁係擺左好耐，倉底貨唔出奇.
之前買個new balance 背囊，
雙十一特價得十幾個，
買晒唔會再出，送到黎都好靚仔，
做工唔錯.
去過endclothing 買成千蚊make in usa背囊,
用一陣側邊位甩晒線，要搵呀媽車返好啲位
明明個牌子行山用，但啲扣會生銹

雙12 開始出優惠預告
合並付款得200-20呢個優惠無左400-50
唔知今次有冇雙11個種code

雙十二係咪啲牌子鋪冇平 得淘寶自己個啲參加

雙11天貓平
雙12細鋪平
好似係

舊電得唔得？

想幫舊機換

好用 無伏, 用咗一個月 , 都耐用.
有晒工具 , 比你拆機,
新手半粒鐘內應該攪得掂.
67人仔, 滿意.

可以iPad 牛快叉嗎？
2950mah
快叉(2A) 1.5hours
慢叉(1A) 3hours

可以. 同以前一樣.

建議買返原廠電量定大電量版好

同埋爆咗mon 有冇邊間推介
我用6sp

我買2200mAh .
當然 買大容量.
之前 電一去到 50% 就急降到 1% , 20% ,
唔知幾時會冇電, 打唔到電話好大鑊, 工作需要打電話.
所以要急需換電.
不知不覺已經用咗 1個月.
呢幾日準備換機.

MON 未買過.

推
我都想食酸辣粉
有無人食過好哥們，白家陳記，懂大師？
有無推介？

雙12會唔會有平電話買

有無人買過類似花王溫熱眼罩?

雙12天貓唔包郵？

有無巴打有買開18650電？邊個牌子比較好

唔該巴打

請問巴打們有冇推介無線叉電, 最好可以同時叉兩部AN機

搵左下面條LINK, 但又話過熱又乜, 有D驚

定係買兩個單獨嘅算數呢?

想請問下有冇巴打用過新視紀，因為之前睇過大陸既評測話NB同佢都唔錯反而樂歌就麻麻地所以想問下有冇巴打對比過
【新视纪显示器支架桌面万向旋转升降可调增高支架电脑伸缩臂壁挂架】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ni5SblEFfwN￥后到👉淘♂寳♀👈

單獨不如插總算

有無巴打試過買微波爐？

屌你老母臭閪
賺佣金死撚開啦

想問有無人有開通88會員
88蚊回唔回倒本

淘寶有冇usb type c 轉頭百搭線賣嫁？
我唔知呢啲線叫咩名叫咩名

菜鳥驛站類似集運自取站，做實體（線下）服務
菜鳥裹裹就 APP 嚟嘅，得線上服務

keyword 可以用 三合一 數據線 一拖3 type-c

挑挑小麵

運費都係返度...

唔該晒

都ok喎 冇電池突出嚟 冇咁易比人捉

手痕買咗一張8"晶圓
睇吓落到嚟會唔會碎哂

mx500 幾錢

呢個newegg，貼錯post

而家仲有冇優惠

原來淘寶官方集運唔可以寄食品
好彩今次淘懶人火鍋出車禍
唔洗比郵費係集運倉寄返買家先退到款

有冇人推薦一間可以淘食品的集運?

任何非官方集運

【Xiaomi/小米 米家电动助力折叠自行车约16英寸男女代步车迷你轻便】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥fBEVbO3u0fe￥后到👉淘♂寳♀👈

小米呢部仲靚啦

我之前都有諗小米呢部， 不過自己有車牌就費事斷正要扣分

好似比騎記 告佢...
呢部正野, 去到郊區 上斜即開 摩打
平時 練腳力. 用腳踩.....

sorry . 睇錯係電動車
原來半自動.

有冇人依家支持寶香港比唔到錢?

官方用天貓超市都得
上次雙十一免運費，我都淘左啲懶人火鍋黎玩

買過好多次，放心食用

上海乾心4張日本sim卡有一張用唔到
屌佢老母，仲要喺日本浪費我時間同佢嘈

頭先先比完，但支付寶個網死死地

可以半可以全

無線充電用綠聯定紫米好?
有無巴打用過?
thx

2揀1就紫米啦

thx
呢兩隻外仲有其他用得過?

日本SIM 上次用 自由鳥 12蚊日 好抵玩,上網又快, 唔洗上淘寶買.
之前買過 docomo 百度卡 好慢, 但基本上都用到就算.

但呢期 自由鳥加價去到 $15 /日....我諗要轉會.

正版個隻特價都好似呢個價錢喎

正版係邊隻

飲食台咪有

貪佢有得逐日買 如果要平就wifi蛋 有時平到8蚊日都有

今日喺荃灣先見到500蚊有找就有
不過冇留意咩牌子

嘩 到個post做緊500蚊特價

上次打風班機延期, 要住多晚 ,
之後用佢個APP 買多日 12蚊.
發揮到呢個功能...

華為出左隻99蚊人仔

同埋佢速度算快同收得幾好 我有fd買張7日既好撚慢 佢轉珠都玩唔到

有冇巴打用過魔宴呢個牌子既耳機？d色幾靚

【Sabbat魔宴X12PRO蓝牙耳机5.0版 运动耳塞式无线苹果防水迷你超小】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥51tHbOijjUW￥后到👉淘♂寳♀👈

有無人買過鬚刨？

去旅行有好多剃鬚刀拎返黎 有排用，所以無買過鬚刨

未用過貴野, 之前用飛科
雙十一買左小米, 都係差唔多, 小米用USB差電方便啲咁囉

你要買正貨先得, 著咗3年買咗3次. .
條J 健康咗. 滑咗. 起機後又硬咗.

去日本邊度都用到自自鳥？
15蚊日算底屌？

係， 用 docomon台。
，12蚊。。之前。。。。
用完一年內可以 增值 。保留番張卡。可以去唔同國家用。

有無巴打係呢d舖買過波鞋？
同一對鞋Nike天貓同佢差成300人仔一對
會唔會係假野？博唔博得過

呢d 唔好信啦
肯撚定係假

報告 換咗電話 845cpu . 硬件勁咗, BT 接收力強咗.
QCY T1 春青版 BT 5.0 依家睇utube 做到零 延遲. 滿意.
原來又關電話事.

一月去日本可以買幾張喎咁

今次 200-20 係點拎

張晶圓冇碎到

求救
支付寶HK淘寶 可唔可以用信用卡？

小弟個支付寶HK 已經『系統維護中，綁定服務暫停，敬請見諒』咗差唔多半年

可以

咁無，之前link左先得

照綁定都得，我都有呢個msg

好似無位綁

早幾日睇返 啲野貴左

好似係轉數快link 唔好支付寶
但信用卡無問題
一係就算信用等級

有乜用的？

冇，屎忽痕所以買

上星期買條運動褲跑步ok
諗住買多條由90加到95
加定價等1212搵笨

想買2.5硬碟盒
綠聯好定平平地是但一個都無所謂

用4px直送
到左元朗幾日都未有動靜
是否正常？
早知用sf算

4px 出哂名， 呢道都講左十九幾萬次

網頁版旺旺點先用到
開唔到啊

可以
app唔得就試下網頁版

有冇藍牙耳機好介紹
jj插沙

買鋁殼散熱好小小

用唔到link, 有無鋪頭名？
thx

我都覺 平均貴左5-6蚊。

雙12優惠係唔係只限有跨店滿減既店鋪先有？

good, thx!
輕觸正喎, 好過qcy 仲用實體制on99

最近想搬出黎住 如果淘寶雪櫃 洗衣機呢d 咪好危 驚火燭

你要買既model 香港無類似咩？

諗住平d

有冇link...我覺得好正

運費好重皮同埋人仔貴d , 都唔講安全問題而係保養
或者最直接件野到你屋企先發現有事就on99

想問下雙12啲津貼係買夠自動扣，唔洗拎卷？
紅包得幾毫，啲野又好似無乜平到

我個間一般，送到黎爛柄，送貨又慢
你自己搜家用燒烤爐，好多選擇

我有朋友係工廠租左個單位做studio
入面啲野全撚部淘返黎
乜撚野雪櫃 電磁爐 熱水爐 焗爐
暫時年幾乜事都冇
我地成日話一出事就好似層層疊咁成層炸撚走左上面直接跌落一級

有d錢唔慳得

本身想住套房 唔想洗咁多錢
同埋淘寶比較多size細既電器揀
單人雪櫃 洗衣機
香港要買貴幾倍

咪又係make in 支那
基本上你唔係買d山寨偷工垃圾，根本好安全

我之前貪平(相差10蚊)買過風扇，平果間條電線幼撚到呢 大力小小都驚佢斷
另一間貴10蚊果間條電線夠粗，一cut開條線一望，勁足料，同平果間兩個世界

買大牌子出洗乜怕
就算lg 三叔都平過香港
大陸牌子就仲平
申利：幾年都冇事

( Show Blocked User - 超膠 )

想買部電話俾老母
1000蚊內 有無咩推介

nokia x5 天貓限時賣緊749人仔

大陸自取櫃係其他做櫃既公司做，唔關菜鳥同速遞事。

唔關淘寶事 不過想分享下
我用iPhone 6s plus 嘅本身
之後爆咗mon( 3D Touch 個啲冇問題)
我都冇打算換
點知近排連個背鏡頭都壞埋
就算手好定 個鏡頭都係跳下咁
咁淘寶睇下買零件換幾錢
都係百幾蚊 兩樣加埋就300人仔 有少少貴
加上驚唔識整都係放棄

不過今日咁啱上開大陸 就去咗華強北整
Google 過好多 冇確切講邊間好
所以我揀間個店面算係咁 個哥仔唔係蛇頭鼠目嘅問價
Mon 120 鏡頭150 算係咁 我都懶得再搵 就搵佢修
全程望實 冇換走零件
個哥仔幾好禮貌 佢中間會confirm 好多次換嘅零件冇問題
開頭打算換比我個mon有瑕疵 換個新比我
個mon同鏡頭暫時我覺得同原裝完全一樣
冇lag 影相清
感覺可以再戰一兩年
返香港打算試下去Apple 睇下有冇得優惠價換埋電

又要搬出去住又淘電器 無錢就唔好搬住啦

有無鋪名？過程大約要幾耐？
想換ipad mon

諗緊買呢個~屋企個爐用左好多年好X多污垢

拆過機佢實知啦
層防水膠都冇左

佢有部機仔做test 睇你零件 機都唔駛拆就知

無錯，唔好咁天真，一test連幾時parts壞、做過咩動作都知

無保換電不如去天貓買電池換，唔好買聲稱原廠

點解唔換埋電........

電唔太信得過
apple試下先咯 問一句我又冇所謂
唔得咪淘你介紹個款

唔好自己拎黎柒啦

有冇人喺淘寶買過窗簾？因為屋企仲係用緊銀色遮光再配塊布嗰啲款 佢地宜家都係一塊窗簾有埋遮光 唔知得唔得

買過依隻
屋企全部窗都係用佢
真係擋到光
用左半年左右無乜問題

有冇電腦手掣推介(要藍芽既)

跪求無線手提吸塵機推介

咁點解唔換電先，再去華強北換mon？

換左mon,一定唔可以係Apple 換電

有冇間鋪details

有冇羽絨介紹

因為爆mon 都係換唔到
同埋電我唔一定要換

明日再po

好易換

thanks!

有無人買電磁爐

有無人買過暖爐?

小米電視音響有無人用過

有無大陸數據卡推介？見隻隻都要比大陸身分證佢審批，無大陸身分證係咪唔洗玩

香港買仲好。。。
大陸嘅又上唔到YouTube 連登 呢啲
鴨寮街大把

早幾日荃灣買咗張10日 3GB 4g 用哂就降速嘅 都係70蚊
鴨寮街應該仲平

見到D價每件都貴幾蚊,都係雙12先淘算 最多等下

早幾日淘最好 而家樣樣都加價 到雙十二拎埋優惠先係之前平日果價 根本大部份都呃人

小米智米，好用又靚，不過唔防水

小狗個d

5.01減5個D有冇限得一次？

分別買兩次，咁就可以用兩次減5

咁想買一樣野幾次分幾單仲好過夾200減20
咁分會唔會比人叫cut單

同一間鋪好似只可領券一次
多數都有限制

雙12 仲會唔會有1+6平
上次雙11miss撚左

1+6係咩呀?

oneplus 6 手機
上次雙11 128gb $2500 渣

岩岩試過，可以拎到兩次，應該冇限次數

今年雙12好似好靜，上年都只係次於雙11
淘寶又冇咩活動

巴打可以share間鋪？

投資明顯少咗. 越做越縮水.

買左dibea，真心好用，1千都唔駛

唔知會唔會又有500 -100
有好多野係購物車等買

一點絕係淘寶買定香港買好

有無d野可以用黎填雲石同雲石之間既隙
發現有甲由住係入面

有冇我就唔知喇
我剩係知今次一定唔會凌晨立即買

可以拎兩次但剩係可以用一次或者一個優惠

有無D 喺懶人Hips Training 嘅機好介紹
即喺好似呢D

先得300 -30

D海外紅包好on9 滿1212先減150
少到乜咁

以前天貓同淘寶都分得幾開下，
天貓賣牌子野，淘寶賣平價野
而家基本整合哂，
以銷量黎搵都係以天貓為主，
少左好多去淘寶買

誇店 券 300-30
九折, 不過冇咩野買啦

想買鞋盒 大size
有無推薦 好多都係膠片扮膠板

今晚開波, 淨係得2,3樣野買.
重未得閒網上行街..
雙12 點都要參與 一下.

天貓又係500減100 code TS100，但一般tb shop好似冇code，得部分有無門檻減5既紅包同跨店200減20/300-30之類

Nokia x7

天貓個code 點樣入?

付款個頁入code

如果係番淘寶果邊比錢就入唔到？

唔明，天貓同tb個付款page唔係一樣咩，提交訂單個頁 優惠碼

雙十二再睇下先

可能去馬.

有無巴打知道佢果個肥料有咩用
差3分先夠400分

我差14

我有幾隻窗都用緊類似E種，係就係遮到光，不過一有風吹就發下發下，夜晚訓教啪啪聲嬲到搵野頂住佢...

洋洋魚

上月買左自己換左頭，未試

我香港買左都仲見到有甲由

淘寶心選

依家先知有呢樣野.

個日幫條女換 大力得制整爛左佢個MON

有無雙11買左d18既巴打可以分享下？
有啲想買比屋企人用

印象中好似唔送香港

買 好用

有～
但你d個情況應該玻璃膠就得

川哥仔話有2間鋪 背面人手寫個number 先係我去個間
不過去前最好問下有冇貨
佢整唔耐 好快 但咁啱零件冇 等拎就有啲耐

用左兩年，日日用

good

Thx 唔該哂師兄

【真无线蓝牙耳机双耳运动跑步入耳式耳塞挂耳开车迷你超小隐形5.0苹果安卓手机通用防水x男女微小型头戴式一对】，复制这条信息，￥2uOEbkOYl0r￥，打开【手机淘宝】即可查看

【无线蓝牙耳机5.0双耳迷你超小触控一对男女生运动跑步挂入耳式耳塞开车可接听电话苹果X华为oppo安卓手机通用】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥xsD8bNewyeR￥后到👉淘♂寳♀👈

我都睇緊

有冇問過有冇iphone 解鎖?

唔知係我老豆高要求定點 佢話無咩力

冇
佢淘寶有店可以問下
不過我睇過入面淨提到mac

吸地好夠用

有冇人black friday 係lf 買左野已經收刑
Estimate delivery 係6-10號 今日都未收到 冇tracking no 會唔會寄失

覆錯post 請無視

老母話以佢價錢黎講抵玩
不過同dyson相比既話係完全沒有可比性（包括價錢）

唔該曬你
我係諗熱溶膠

點會蝕呀
有無對話圖

垃圾黎
播野會疾
已退

收到係假貨就舉報佢
再伸請退款不退貨

可能網速問題.
我用來an機 , iphone , 播片好順.
可能router 問題.
不過已經放係櫃桶. 有需要先攞出來用.

搞到人地咁亂

自己買錯野，仲要老馮咁

海外紅包可以配promo code同津貼用算係咁啦
不過我想要399減50多D
買唔到成千蚊野

海外紅包可唔可以寄集運？定一定係寄香港？

官方集運咪得

唔知雙12有無雙11個種買夠就減既CODE

淘寶靜到好似無野發生咁

淘寶官方店 199-100 再用ts100

即係500-200, 算唔算最抵了

199-100 好難搶

而家一禁就拎到wo

199 - 100 要佢果間全球店買野
但其實間野咩都冇得賣咁

Oh really
咁拎黎減運費都好喎

係邊個位

上個月2400人仔one plus 6都係到買wo
500-200 搵部小米買下都抵

睇緊 電動智能垃圾桶, .
好似好正.

500－200緊係買nokia x5
749 再減 200
549就買到
個樣靚仔好多，小米近排d機後面設計成部iphone x咁

報告 波鞋都有特價. ..ASICS 都平.

有冇巴打記得雙11 唔知reebok定乜廿幾蚊對幅圖

會唔會好嘈

D優惠卷都唔係雙11咁
要指定鋪頭既
睇埋聽日點先

Oneplus 6 下左架了
諗緊好唔好買Oneplus 5t好，不過貨量都好少

著左覺得點 值唔值得買

覺得冇咩問題 着咗幾次之後覺得幾啱着，抵diu 記得要買細一個碼

我42.5 問個店主佢話42

我拎去吸下塵姐，只不想唔想屋企人要同一個位係咁拖十幾衣咁曬力

我波鞋着44.5，但依對買43都覺得偏大咗 最後加咗一對厚鞋墊先啱啱好

咁我買41好似好啲

之前買左呢架日本牌子有線，個塵袋用完即棄又輕身。佢有出無線版。

【爱丽思IRIS 轻量型手持有线吸尘器大吸力家用地毯式吸尘器大功率】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ns3CbNR7rzq￥后到👉淘♂寳♀👈

小度係香港用唔用到

有冇人淘過小米手環3？見有平， 好唔好搞用？

雙十一好係做到百頭
但買唔到

完美演繹咩叫閪客

其實雙十二個優惠係咪即係滿300就減30
佢自動扣定點？
同埋個個買滿799減150
係咪所有貨品都用到？
因為我見我買左樣野
佢間旗艦冇話有優惠
利申第一次玩sosad

玩完雙11比既教訓係早買蝕幾舊

我都諗緊，有d就200有d又300， 即係點

我只係想在雙12前落貨, 按左好耐都比唔倒錢集運

有無咩垃雜平野好介紹？

未揾到有咩係又平又啱買

10 分鐘後開波

無線吸塵機有冇推介

想買黎吸塵蟎 買咗嘅巴打覺得work唔work

ha個199-100 5秒都無無哂

你地會買咩呀

小狗? 我諗緊買X夫人

買黎吸塵蟎 晒鳩氣 到你買左吸一次之後好少會再用

上個月買嘅 D18 好使好用

Nokia天猫x5得32GB, 無64

我都知 但我床褥已經20年 真係想吸黎睇下

雙11都買左 係唔錯 好後悔之前買小狗吸塵蟎

雙11用半價買左個小狗t10pro
感覺上係吸力爭啲
但無用過其他牌子唔識比較

全部天貓 有年終盛典隻字
過300都無減既

入唔到比錢 cls

有D係佢減左價

要用積分換左獎賞錢先有喎

諗緊好唔好宜家俾錢

收貨地址直接填屋企？
佢送上門定填自取點去拎

填咗屋企，再改自取點拎

搶唔到199-100

又用唔到優惠碼比錢

跨店滿200減20 天貓寫明有購物津貼滿300減30個啲
點解全部俾錢個時都無減到 ？

on撚9 比唔到錢

應該會有樣product 0蚊

呢隻曱由藥呢度清成日推介...頭30分買二送二....仲有4分鐘.....

屌好嬲用唔到

alipay個優惠無曬、

TS100都無哂

正常係邊板入code?

入AlipayHK優惠卷有得減三十

領咗中銀4張10蚊...

係
其實如果減得少少
分分鐘仲貴左

我屋企用埋一點絕都無用

今年 千其唔好出手住
最小等到聽日12點點

買得唔多 平幾十蚊都好，費事比人買哂仲煩。

又冇你地咁多優惠

有咩好野？

地址填香港就可以入Code
淘寶會寄去佢官集到比你轉運
同我平時用開嘅私集比較 我個人覺得都係差唔多價錢
但速度同服務又另一回事

電子書有無推介

200-20同300-30 之類貨唔用得promotion code

咁樣其實好似冇咩點平到

一齊慍下有乜直運香港唔洗錢

全部唔買天貓野就用唔到code

係 雙11果陣買乜9都得再減

adidas買左對ub+件tee先700人仔
係咪假貨黎架屌

我全天貓都用唔到code

same, 好on9
用官集又買唔到個件貨

我用到張alipayhk
試黎試去就用唔到張ts100 (除非我單一件貨買500以上）

ub 有無link

啱啱用左300－30同埋alipayhk
total 減左60 雙12已經買夠啦

一開波我係哂官方店買野就用到ts100同優惠卷
其他鋪仔減得20就冇 搞到唔想買

等陣又好似雙12咁扔神秘code
之後又有班人揼心口

等緊天貓200-20券同舖仔券

點入ts100 呢？

999-200 /500-100應該最多啦
上次1111-555好似一下無哂
仲有唔一定直運 揀番官方集運都用到code
不過真係正係天貓先用到code
唔係都係無用
今次賺應該係1212-150紅包加999 code 加津貼

要手機落單

仲有大細楷要一樣 唔知仲有無 我都用唔到ts100

係TS100

鞋 鞋 帽 1212

鞋 褲 1111

今次有三件八折 啲十幾廿蚊搭正十二點冇哂

如果唔係夾到單仲平

UB4 黑色就斷碼

link?

link

手機都無得入

垃圾已買

仲有無500-100code

買咩牌子

請問邊個位入code?

仆街 用錯信用卡俾錢 有冇得CUT單再俾過

我有wo 但我用唔到TS100

adidas間天貓旗艦

睇極都冇咩啱買

同店家講左先
即刻買過
退款無咁快
聽日凌晨先開番

搵唔到ub 4

天貓官方店先用到呀 ts100

1212減200個code係咩

屌 我購物車好多唔係天貓
揀左d天貓既都用唔到個code
原來仲要指定天貓店鋪

收工

搶唔到100卷

天貓超市入面有無酸辣粉推介？

陳記白家

我明明夠200蚊 又係指定鋪頭
但搞極都減唔到20
定係5蚊卷唔可以重複使用

買到喎
買左乜比d link 黎試下

喺邊到睇到減咗 我真係搵唔到

貼車出黎睇下

購物車淨係寫咗減35 係5蚊卷嚟
但張單完全無mention過200-20

正常架車度巳經有

係咪你減完卷唔夠200呀, 夠200先減到20

btw 地址

地址唔驚啦
都唔係自己屋企
再試下先

減左會有呢句

張單300幾400都唔減

諗住買呢個

Link:

用第部電話試下

用緊

之前都想買，但睇用家評價話個掣好易壞

好用嗎？
勻溫好似幾好

佢粒掣好易接觸不良 上去整過一次

Thanks but no stock

d18邊到買到呢個價

啱啱玩紅包雨
買野可以平5毫子

改地址

有個$1212－$150紅包都唔知買乜

買左D18了 ，啱啱見到呢個紅包🙈
本來夠而家都應該唔夠1212

我係券嚟

個小米空氣凈化器有無用架 有無人試過

依家埋單大約700人仔， 有無咩卷可以用？官方個ts100 又未夠得$200幾

滿幾減幾 個d有2款

1)跨店減滿
2）天貓購物津貼

1個款只要你夠（例如200減20），你買夠200，就會減20，係計原價

2個款（例如滿300減30），你要買夠300，加你自己有天貓優惠卷，先有得減，優惠券要抽

好似係咁

巴打hoodie等包膠